IQ題 出門之前除咗閂窗閂水喉之外，仲要做啲咩？

IQ題 出門之前除咗閂窗閂水喉之外，仲要做啲咩？

善心打破零回覆

Sor 可能太難

帶備保濟丸

開門

上頭

開門秒 屌你老母

IQ 題呀，開門係常識

打丁
因為出前一丁
輕鬆 謝謝大家

清潔

門前清

勁⋯

重有閂門